我決定

唔再鍾意林宥嘉了
我唔係一個搞人老公嘅人
以後唔會聽佢嘅歌
再見

咁攪我啦

我早過丁文琪識佢！！

有病

同你一樣有單思病

okok👌

jump拉牙腸子

不如搞我？

唔好教我做嘢

你太惡

好呀

非基

直嘅，正呀

佢當年同大波gem拍拖
我就嬲左佢了

男？

唔啱

你嬲唔嬲佢都唔在乎

個asian唔model